3星 Galaxy S10 系列將針對 iPhone XR 及 XS

Samsung 跟 Apple 在智能電話方面一直是死對頭的關係，Samsung 的產品基本上都是看著 iPhone 作競爭對手。

今次再有消息指 Samsung 明年推出的Galaxy S10 系列，或與 Apple 今年發售的年度產品 iPhone XR、XS 及 XS Max 作正面的挑戰。根據消息指，明年 Samsung 也會為 Galaxy S10 系列推出三個款式。當中分別是 SM-G970x、SM-G973x 及 SM-G975X。

有指 SM-G970x (Galaxy S10 Lite)、SM-G973x (Galaxy S10) 及 SM-G975X (Galaxy S10 Plus) 的假想敵分別為 iPhone XR、iPhone XS 及 iPhone XS Max。

多年來，兩家公司在智慧手機市場展開了激烈競爭，甚至多次將對方告上了法庭。在蘋果推出 iPhone XR / Xs / Xs Max 三條產品線後，傳聞稱三星也為 Galaxy S10 制定了類似的計畫，其中入門機型（SM-G970x）的存儲容量為。代號為 SM-G975x 的機型，據說是 Galaxy S10 系列的旗艦，它將與 iPhone Xs Max 展開對抗。雖然還不能 100% 確定它叫啥，但有一點可以保證的 —— 它的體型會非常大。

站在中間的 SM-G973x 機型（S10 標準版），將和 S10 Plus 一樣從 128GB ROM 起跳，同時可選 256 / 512GB 存儲容量（甚至支援 UFS 3.0）。

傳聞 Galaxy S10 系列有關規格資料為：

Lite：5.8 英寸、平面屏、側邊指紋感應、支援 4G 網路、64GB ROM 起跳；

S10：5.8 英寸、弧面屏、屏幕下指紋識別、支援 5G 網路、128GB ROM 起跳，還有 256GB 及 512GB ROM 版 (甚至支援 UFS 3.0)

S10 Plus：6.4 英寸、弧面屏、屏幕下指紋識別、支援 5G 網路，跟 S10 一樣 128GB ROM 起跳，還有 256GB 及 512GB ROM 版 (甚至支援 UFS 3.0)

而價格方面，傳聞 Galaxy S10 Lite 與 iPhone XR 相同，約為 750 美元；Galaxy S10 接近 1 萬港元，S10 Plus 更可能接近 1.1 萬港元；

外界 Samsung 將於 2019 年 2 月 24 日發佈 Galaxy S10，並於發佈一個星期後正式發售。

3星唔會跟住做咁傻仔啊？ 本身已經有s s+ note....

我想要平mon samsung旗艦

samsung機賣1萬

終於有平面機 不過學an俠咁講S10 lite (XR)係低階機

出部s10 plus 同note 系列要幾大部先夠

D硬件咁垃圾都收咁貴

上下唔平衡🤔

唔緊要啦反正都會跌返到4 5千

個瀏海真係好大

垃圾 XR有勁敵了

電子垃圾，跳船！

上下平衡仲好啦

有平面機即買雙修，note5之後轉左會

三叔已死
點同支那機鬥呀依啲垃圾

1. 弧面屏真心不了
用緊s7 edge 成日hi到邊

2. s10粒u (cortex-76) 效能落後iPhone A12 bionic 最少 "2年" 仲未追到A11 車尾燈

如果都賣到一樣價, "原價買"果個係一定傻仔
起碼要平1-2k

Note 9 已反映現實
出左唔夠2個月 減夠1k
9千幾 --> 8千頭

屌，彎撚完mon未呀，左右兩邊反光到仆街，又易碎

弧面屏似乎有改善
尤其是 S9+ 有 good lock 嘅側屏觸控
我用咗就嚟半年都無乜誤觸

CPU 就真係無解，除非 apple 企喺度兩年唔郁 + 高通突飛猛進

行android都咁有自信

得lite有平mon

我自己都用緊三叔，但你畀我有一萬，我一定會買iphone

邊有人會買個名有個lite既機
XR未必係平版XS
但係S10 lite好明顯就係弱雞S10

marketing個腦裝屎
而且Samsung機過萬? 邊個原價買我實笑9佢

單鏡+側邊指紋 5.8寸wor s9個size

note9 又學返 s7e 弧度